catgirl好噁心！核突當有趣

見到佢扮可愛相好核突呀

嘩個肚腩仲大撚過林雪
屌佢老母咩

好大隻

謝歡

做咩話我女神！

雪翼 好核突

佢肥係佢選擇但唔好做啲核突嘢啦

。。。。。。。。。。。。。。咁識食

gay test嚟

咁都有自爆

想含

我係佢fans黎！

胡師傅

力威力威

好羨慕佢可以完全無羞恥心

所以先話係gay test嚟
正常連登gay佬都會望佢而唔係catgirl

好撚驚

用無羞恥心做gimmick

噁心 一個女仔邊會po呢D相

極品

正呀
見到佢扮核突相好可愛呀

自爆

唔好推 我錯啦

想上位？

改咗icon la

右下角 係咪絲打本人

唔係 假架

比我follow 原諒你啦

網上偷圖架

bomb

絲打又扮哂野上位

屌 咁都仲#棉花糖

比d掙扎

哽得落佢嘅話就係真男人

期待緊佢爆血管呀心臟病糖尿病高血壓

Don’t make stupid.....

準備打insulin

屌，邊個fans整

花式自爆post

其實我幾佩服佢...
肥撚摵到咁大舊嘔心肥肉出嚟仲可以Po上網「公諸同好」...

如果我肥到咁，
唔好話影低佢，我應該會崩潰

好恐怖，肥都算，佢可唔可以洗一洗個頭，好立呀大佬，一d羞恥心都無

絲打
可唔可以踩我塊面

邊度有見佢扮可愛 真係好撚核突

佢個頭真係好撚油